我食M記會特登撞跌環保撚杯汽水

次次去食M記都會望下邊D係唔攞飲筒既環保撚

見到有環保撚打開個蓋飲汽水就會特登一野撞埋去

有次見到個後生環保撚又唔攞飲筒，襯佢開蓋飲果時一野撞埋去，淋到佢部iphone都濕埋

佢即刻開聲諗住屌我

我即刻串返佢環保撚唔攞飲管係咁，怪邊個

睇住環保撚杯汽水淋到成身都係真係好爽

杜絕環保人人有責

7個環保撚負評左

skr

又話連登反環保基地

咁多環保撚負皮我

連登已死

M記有得攞我就攞咗啦……

好叻叻，好威威
得未？

睇你個西樣就知你都係環保撚

屌你老母 我杯奶昔未插飲管

g持

屌原來上次就係你條撚樣撞我
明明我只係唔記得問佢攞

樓主杯汽水無用蓋之後倒瀉咗?

利申: 只有屌閪時環保

可以問M記妹攞

你新移民

你個名唔好叫將軍澳謝霆鋒
叫將軍澳堆填區啦

佢唔撚比我 on99

冇圖你話乜都得啦

其實有好多人都唔會去問職員拎飲管
咁樓豬你咪會好似跳跳虎咁撞嚟撞去？

唔拎=環保撚

pish

死毒撚 你個樣都係唔夠膽攞飲管所以上連登發泄

on9 都唔關用唔用飲管事 你咁撞法就算有蓋用飲管都一樣倒瀉

返工啲老屎忽成日同我講 香港多閪人
原本我都唔撚信⋯⋯

認真
我係M記買野飲,問佢拎飲筒天經地義
佢唔撚俾,我就一定成杯潑埋去
反正你唔撚俾飲筒我都唔知點飲,大不了咪唔飲,夠晒環保啦

樓主小學畢業未 仲成隻小學雞咁搞搞陣